唔好再用人肉塞鐵

直接掉野落路軌 可立即癱瘓三個站甚至一條綫（千其唔好咁做）
有人話去唔到理大既手足去塞交通
無錯塞馬路會影響到其他人都入唔到理大
所以千祈唔好提早去搞掂啲路軌

唔好拋落去黃埔方向既黨鐵 唔小心咳野落出中環方向既黨鐵就好好

拋完即走好似成效大過用人塞

去左poly救人先 晏D再塞鐵

啱，用人身塞成本高效益低
直接扔嘢落路軌佢就唔駛開

呢啲後話啦！
救左poly手足先

唔好阻到人啊

見過 好易解決到

Push

岩
我見有啲手足話過唔到去
又唔知有咩做到 所以先開左個咁既post

燒

碌咗袋橙入嚟

爆鐵劏軌好過塞鐵啦，又快又安全

今時今日仲塞鐵搏拉咩屌你老母

不嬲兄弟爬山，各自努力，冇話100%好唔好

lpp

北區撚要出最快係黨鐵
重話聽朝塞鐵果班係咪腦裝屎屌那星

以家最重要係出去救poly呀
人命呀大佬